有冇手足今日strong掃5仔？

定等菁姐含淚價先入？

沽佢

Long Put

38蚊買，駁佢經濟復甦後派返息，到時都有10厘左右息口，長遠黎講都叫穩陣收息股

Fund house有排未沽完，d高息fund咁多貨要換，一野掟晒出街hsbc停牌都似

依家38

而家37喇，快d all in la

未回復前都唔派息咪死

8號仔同思捷

咁冇信用嘅公司 25蚊先考慮

上市大公司 咁樣彈弓手都得 不了
跌到25再考慮